唔去三中，有咩書店好行？

誠品貴
天地又少見

田園 樂文

大眾書局係唔係中資？

新加坡

新加坡
都係唔好幫襯

三聯成日乜都冇
大聚啲貨齊啲

睇你買咩 如果淨係買書既不如上博客來訂仲快
我最快兩日就收到

支持本地個d啦
早兩日有人整理左

序言，田園

誠品已經最好，想行就唔介意價錢
介意價錢已經上咗網買

旺角：田園、序言、榆林、開益、樂文...
香港：樂文、城邦

樂文我成日以為佢賣教科書

唔怕貴就去誠品，想平咪上網幫襯台灣書店囉

[url]
[/url]

香港中文二手書店一覽 Second-hand Chinese Bookstores in Hong Kong

好詳細

可惜想要既書唔見有🙈

序言
田園
樂文
城邦
解憂舊書店（二手）

田園
開益自從轉手少書左好多
買書既話田園無先會去金石堂或博客來買

去開田園

去三中齋睇唔買咪得

Hi

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

仲有其他小店既

hi~

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人